[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero One 45 END , 魔進戰隊 21

幪面超人 Zero One 第45話 END

魔進戰隊 煌輝者 第21話

神枱位

唔小心中左1001，請原諒霍金。

準備同zero-one開創新嘅時代

啱啱諗住直接開saber

原來你係度。sor

chok過兩日再開過啦

唔緊要 用埋呢度兩日先

千騎其實譯得好hea
不過又諗唔到有咩字岩用

呢個時候爆係尷尬啲

接受唔到vulcan

又原力又霍靳

最後一集: 我係霍靳

呢兩日又重睇咗一次

其實好多譯名都得e.g.巴魯勤，唔明點解要叫霍靳

再見喇，拍檔

幪面超人火神 都好型

火神我會想起火神山，不了

LM

幪面超人不破

一套拉打3種改名標準
zero one / 滅 = 沿用英文 / 漢字
vulcan = 音譯
thouser = 求鳩其 意譯

跟不破用音譯
要意譯梗係叫老千
商業老千 + 45歲社長

好快手，原力driver

幪面超人 嬅爾𣄃莉

Valkyrie應該譯韋基利

以前睇高達會將頭部火神炮（Vulcan Gun）譯做巴爾干炮，依加要改口做霍靳炮

或人嘅最強惡意

testing
想問你哋睇唔睇到我 upload d 圖 ?

一啲啲

應該係連登問題
seems ok now

睇到

睇唔到
可唔可放多幾張睇下睇唔睇到

睇到未 ? ?

001 套甲係咪強過普通form?

唔好咁快開

我仲係好唔捨得Zero One

乜都睇唔到，放多張試下

對著死圖都j到咁勁

睇唔到，試下upload多幾張唔同既試下

真係好大臉

最近睇返最後個幾集01

其實秘書爆左唔可以用備份咩之前咁多隻爆左都有備份

你有冇睇01 project有關既hg都唔會有backup

邊到有講睇漏掛

Was死個集已經有講

格左好耐冇睇唔記得了

其實我覺得forceriser 唔應該叫原力變身器
個force似係強制多過原力...

好明顯
強行打開條key

應該好似wiki咁譯做強制昇華器

強力變身腰帶 都好過原力

仲有紅髮秘書邊到黎我飛曬啲總集篇

你要睇滅亡迅雷總集篇

翻譯條友冇做功課

啱啱睇曬01套野都算幾神奇

人地通常虎頭蛇尾，佢就頭尾都好，中間爛到屎咁

始終覺得滅個角色好on9
投入唔到結局個決戰
明明佢殺女主先 整左個所謂既仇恨連鎖
但佢忽然去到最尾先醒起錯既係自己

我覺得佢係想表現出。滅其實知自己唔啱不過夾硬話人唔啱。

題外話，不過佢講恨仇連鎖都好過the last of us2

Ark Build

睇左次saber trailer, 個主角真係好有姜濤果陣柒味, d衣著都好撚柒
點解唔搵個正正常常後生仔做就算

yes

亞視

以前拉打啲依着都幾潮

例如ooo民族風，W 菅田既中性打扮

由第一集izu教佢嘢，到最尾一集或人教返佢

揸mario cart 咁型

有無人聽過呢個鬼佬cover拉打d歌

講真 架野咁貴
東映肯定玩幾集就將佢放置play
點解唔留番啲筆直黎整多啲怪人皮套
唔想去到後期打黎打去都係個堆怪人

35.5集

亞視真係好撚型

又真係幾似姜濤參選果陣張相
係咪聽日播？

隻新game出ooo既未來combo
Csm首次出場，之後就出左Buttobasoul同色紙

非正傳媒體既型態，待遇最好應該係cyclone 同勝哄斬月
希望呢啲非正傳既拉打可以多啲活躍
求真骨fang trigger 同Ikaros設定圖

但係聖刃個男主公佈個陣,九成人都覺得今年終於唔係搵𡃁仔同埋歷年最高既主角喎
但我想要番舊平成巧天道個種cool爆既主角呀今年個設定好似都係熱血型

琴日睇完amazons 第二季同劇場，好中意仁叔呢個角色。根本成套劇係繞住佢點贖罪。

第一季好好睇，劇情十分緊湊。第二季開頭講千翼溝女，悶到我想棄。好在之後仁叔一出，即刻變番第一季咁正。

仁叔一家三口都好慘。個老豆一心要殺哂amazons ，點知自己唔戴套，搞到老婆同個仔都做amazons ，最後要親手殺死最愛嘅老婆。七羽咁靚，就死心跟仁叔，一個乜都唔理嘅男人，仲要因為驚佢殺個仔而同個仔走咗去。千翼一出世就係錯，細個冇老豆，一見番老豆就比老豆追殺，而自己條女又想殺自己。

Amazons 成套好好睇。

衣著真係好重

如果第二季打完千翼直接悠VS仁叔收尾會好好多
夾硬留返仁叔條命做埋套劇場版好反感

第二季結尾係終極敗北

[member]有冇劇場版link［/member]

OOO咁就十年

叫女武神咪算

咁第二季主角係千翼
梗係由佢埋尾
而且仁叔已經劇情殺左七羽
再打完千翼呢2隻大BOSS
(比七羽啲觸手鞭到開花 仲可以打千翼本來已經已經唔合理)[url][/url]
仲可以再同悠打 我就真係好反感啦

我覺得唔錯喎
千翼最後已經控制到自己既暴走
保持人性打埋最後一場對決

如果佢冇前面十幾集同惟由既經歷
結局對決 肯定暴走殺曬仁同悠

敗北在 final battle 1秒打戲都冇

可能時間唔夠
而且千翼都死硬啦 打鬥根本唔係重點
佢唔暴走
連認真少少既悠一個都夠屈佢機
更何況多埋仁 兩個係要認真殺佢
肯定還手都冇乜 一面倒咁比兩個打死
千翼本身已經好慘 最後如果再加段慘死既戰鬥真係不得了

個敗筆係，我都唔知new omega係用來做乜，又唔見得強左

明明叫火神同女武神,又啱意思又可以覺得係一pair

賣多條腰帶

佢兩個真係好襯

希望真人一齊

嘩屌啱啱ViuTV竟然賣廣告聽朝播Zero One

佢地似兄妹多過情侶

屌,見到笑撚咗出聲

我屌咩

鬼婆

諗起以前爆丸 Battle Gear
死都要譯做唔知咩巴圖基亞

Ankh竟然是個girl

土屋Ankh

呢個名我又唔覺有咩問題喎
點都好過乜騎物騎啦

千騎 = 老千

張敬軒

之後迅仔叫佢 喂 華爾基麗

叫「幪面超人刃」仲好

叫返女武神咪仲算囉，易記又型

New omega 樣衰咗，又冇咗特色。佢又唔係唔夠打或腰打爛咗，而係無拿拿比條新腰帶佢。最搞笑係最後一戰，都要寫佢用番舊腰帶。

呢家唔似
以前好撚似

幪面超人 賤

本身名呢啲不嬲都係音譯>意譯架啦
咁decade唔通叫佢十年咩

叫女武神咪仲怪

我記得最怪係
Accel =警騎
Accel Trail = 特警騎

請問各位大佬
有冇見到出面有賣 Ark Zero + Ark One RKF ??

之前見過千色果啲玩具部有

邊間 ?

呢個好好笑

咁歡樂 ge

有d平淡
冇zero one果首咁有feel同洗腦

0:06-0:18 呢度幾好聽
後面冇loop番呢段有啲可惜
老實講 唔似拉打歌但幾好聽

等OP出黎睇下夾唔夾先

宜家覺得ED比較似OP

係 特~警騎!

saber個女主角幾靚女